其實Sticker係咪已經取代左Emoji呢樣野?

唔知係咪Sticker表達嘅情緒遠高Emoji
宜家同其他人whatsapp已經唔會用Emoji
死都要打完一句再加個sticker send 出去
btw 腦魔嘅sticker 好正好實用

老母

如果 whatsapp啲sticker識郁就好

有冇一種情緒係腦魔表達唔到

宜家識郁呀!
但佢無一SETSET咁

true硬係覺得唔識郁冇乜靈魂

其實腦魔已經可以表達到99%嘅情緒

各有各好

Emoji其實係另類新語，限制緊一啲超出限制嘅情緒表現

🤫🤫🤫🤫🤫🤫